不要說：有槍係鬼 試著說：大家做野小心D﹐互相提點

班曱甴乜都攬
我地就乜都割

一衰左，就係咁屈人係狗
對件事冇幫助
但係如果大家以此為鑑，互相提點

咁樣以後大家行事都會小心左
成功率都大左

推
唔能夠再咁樣話人係狗
經一事長一智

推呀

阿sir又吹風老屈手足買槍

可能有時大家表達唔係咁好
有槍話係鬼...

唔代表個個唔係手足
有槍可以係手足比人屈

但如果把槍係手足
咁又點解要割呢...?

D狗話要見上帝
咪送佢地上去Lo

利申: 代朋友出Post 本人絕不支持

以後行過義士像記得叩番十個響頭

把槍係唔係都唔可以割
拉低士氣

呢個要推，唔好怕畀人知我地真係會升級

只有大家有一個和勇不分既意識
從錯誤中學習，互相提點
士氣係會不降反升

正氣post
事件緣由現時未知，班狗講嘢亦都唔可以信，保持兩秒距離。

其實佢地專登上網唔訓 就係為左老屈我地
呢樣野都好癲

但係信狗所講亦無不可
最重要既係我地既態度

推

保皇黨：恨鐵不成鋼

信狗不了
721
831
101
新屋嶺
黃object
每日狗慌會
聽日我寫包單件事，狗者會會大做文章。
屈打成招

捉鬼正仆街
有槍係踏出you no gun第一步
但手足要小心保密

推番

唔係割唔割
而係一個正常人根本接近無可能攞到把glock
佢唔係黑星/ak
佢官方管制嚴好多
基本上冇乜會流入黑市
就算有都貴到傻
得幾個可能
1.黑警老屈
2.黑警扮賣家賣比你之後上黎捉
3.美國佬/Eu官方搵中間人走私

有槍一定係狗
比人砌生豬肉的係真手足
佢地明屈手足
所以唔割
你估以前張子強 葉繼歡

Yes sir

你咁講
其實姐係等於你唔識

其實就算係黑社會
拆件運炮仔本身唔係乜野難事
一支炮最顯眼既都係得幾個位

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

同埋果支唔似係Glock正廠

冇槍就話冇槍 到真係有槍就話係插贓
啲人真係難服侍

連登係咁
或者講，香港人係咁